
##Projeto: Landing Page de venda Jolivi


* Na pasta __arquivos/__ do projeto encontra-se o layout de referência nas versões __ai__ e __png__ para a produção da Landing Page.

* Os arquivos criados deverão estar organizados dentro da pasta __assets/__ para melhor organização e fácil acesso aos códigos em ambiente local.

* Poderão ser utilizados frameworks assim como gerenciadores de tarefas para agilizar o processo de desenvolvimento.

* Após finalizar a tarefa, crie uma branch no seguinte padrão: __dev-nomeCompleto__ 

* Faça o push somente da versão final do projeto com a mensagem __Teste - nome completo:seu@email.com.br__.